Sony rx100 III 定a5100好d 定其他推介？

新手買機 平時自拍 去旅行影下風景相 唔該巴打

A6000啦

如果只打算用kit鏡，Rx100會好啲兼輕便啲

黎緊會買rx100 v
想問有咩鏡推介
我係新手 用途同樓主差唔多

唔換鏡 rx100影相質素會好過a5100嗎？

rx100v係部compact dc 無得換鏡架

係eprice推介d鋪頭買行貨穩唔穩陣？我見平過各大連鎖好多

係囉 我都想問
eprice rx100 m3 行貨4000
但豐澤睇要6xxx

百老匯好似4千尾 我諗緊去eprice領x科技買好唔好